吉隆坡digital marketing offer應唔應該去?

幫朋友問 有冇人收過呢個offer又做過 伏唔伏

佢其實面試過晒關 已經問佢拎咗文件

但佢google左佢公司未改名叫teledirect

劣評如潮 驚伏 所以上嚟問吓有冇做過嘅巴絲

推
我都想知

推

又係Google CS個offer?

咁易放offer自己諗

有朋友in完，我都想知

做marketing 仲要去馬拉

佢好似話係 你講得又係好似好出名

由yr 1到宜家做左幾年野 聽到宜家
冇咩offer咪試下過去 比個目標自己
識哂google ad, programmatic ad既knowledge
再返黎入agency做囉 始終個人認為下半年經濟都未復蘇到

第一眼睇 以為係電話騙案集團 或者online bet公司

咁似D 做cs 日日打去cold call 既職位